[IQ題?] 小一數學題

我覺得幾有趣

答案係咩

唔離開張紙

做乜鳩 一筆過四條線 你唔係以為下面兩條連埋弓齊當一條嘛

佢咁樣都啱嘅..
我會覺得咁算係畫左6舉
不過又真係可以唔離開張紙咁畫到4條線

邊有離開過張紙

Think outside the box

條題目好多年歷史啦
條線畫出果d點既外面就畫到

冇記錯好似係咁

有錯勿插

四條直線？

要4條線，應該要畫多條唔關事

不過真係好多年前

係咪得我真心

屌
睇漏左一筆過

我記得第一次係響至叻小人類聽番黎

咁得唔得

咁樣ok

屌 仲以為我諗到好勁 原來係我孤陋寡聞

好想知個細路咁做
學校miss會點

留名